糾察=黑警 已fc 我屌你老母

你再出來扮大台 拎權力
我地一律當你黑警同黑社會整理

就係咁簡單 你邊撚個呀 察乜撚野察呀

2019年 8月 你同我講糾察？

老豆搵仔啦 咁鐘意做察呀

分化注意負評上一頁BLOCK

大家準備起底 我屌你老母我就當你警察一樣處理
察你老母呀

我都想做糾察

p牌收皮啦 三毛

do you know what is Fact Check?

糾察唔係察？
警察唔係察？

糾察既職責咪督灰、分化、割蓆做齊，分化者就係大台

不如叫佢著多一次出黎
保證俾義士當黑警

推

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

Block你阿屌你家母